做過/做緊海狗公園既你入一入嚟

小弟上個月apply左海洋公園mmd
係上兩個星期都完成埋試工
但到宜家都無電話打比我叫我簽約
咁係咪代表我已經可以收皮

打去問啦

打左 都係叫我繼續等
但我日日都等到好緊張

我見 扮熊貓部門 兩日就可以開工

你等左幾耐叫你簽約

即pay 冇約簽

有無其他FD做緊

發夢做過 等個幾月啦

試工個陣劇場游水o唔ok呀 skin dive得唔得 上唔上到台 劇場 太平洋兩邊洗野夠唔夠仔細 都好似有影響

利申 聽人講

淨係上唔到台 其他都ok啊

HR 有效率到呢

好撚灰啊宜家 一直都好想去做點知就唔請

試工有咩項目要做架

游水潛水同上台

上台即係點

discovery and education officer 有咩做？幾錢到？

要做表演？

係水到用雙手撐上台

呢個我唔知喎

份約有冇寫要定期交配㗎？